6月9號係香港人既最後一戰

所以去黎做咩先，都最後

唉

去黎做咩呀

唉

唔係五毛，但諗唔到呢句點反駁人

至少你為自己 為香港 抗爭過